自殺算唔算自衛殺人

係其他forum見到

自殺 顧名思義殺死自己

自衛殺人 殺死想要殺死自己既人

所以自殺基本上也是殺死要殺死自己的人

咁自殺算唔算自衛殺人

你講乜撚野

留名 幾有討論價值

痴缐佬講野你明你就係痴缐佬了

好on9

話緊你

唔算，自衞殺人個對象不適用於自己本身

算

利申：哲學攞F

唔講咁多！

佢有講錯咪撚扮醒啦柒頭

自衛殺人有排你define
但殺人就好顯而易見，所以我覺得係計殺人
而且你個自衛都唔成功，你都死撚左

缐你老母

咁算唔算謀殺

唔洗咁複雜
自衞係一個抗辯理由，去解釋傷害他人或殺害他人理由
自殺唔牽涉他人

屌你老母大陸佬

睇你出發點

如果你係想殺死自己，就係自殺

如果你有雙重人格，你第二個人格想殺死自己，你殺死自己(第二個人格), 就係自衛殺人

安落死/搵人幫手自殺可能會牽涉謀殺，因為係有預謀咁去殺人
自殺唔算，因為唔牽涉第3者
自衞唔算，因為出卡突發去保護自己，係無預謀咁殺人

留名

LM

安樂死其實應該係香港大力推行

五毛撚

係一個哲學既問題

呢個同 自己好大力 大力到扯起自己一樣咁on9

我覺得你呢個借刀殺人計劃百密一疏

哲乜柒學, 咁都有得討論?

如果咁都有得諗, 擺明就係你諗錯

自己殺自己就叫做自殺, 話知你乜柒原因

啫係你同埋想殺死你個個人一齊攬炒